9.29 大辯論 ~絕不衝擊？

我覺得要幫香港進步

既然決定唔申請不反對通知書

不如強調果日絕不衝擊，試吓和理非有幾多人喺沒有不反對通知書下 遊行

橫掂 地點時間同以前民陣搞嘅接近一樣

同時，有一個好處係
唔好再focus 警暴
對準政權！

贊成
反對 不推文回覆，留言

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我都覺得要對準政權， 絕對唔容許再有dq事件，我地要既真真正正民選政府

popo一定派uc帶頭搞破壞

實有鬼
除非調轉問
和理非願意阻止勇武/鬼出手嗎
好似啲左膠咁
否則必然會有衝擊

929個名叫反極權
警暴係極權一部份
而家槍頭係對撚住政權

我覺得衝要有目標，失敗就啦啦聲走，唔好又入炮台山銅鑼灣死路